\section{Материальное обеспечение} % (fold)
\label{sec:материальное_обеспечение}

% Указываются расходные материалы, необходимые для проведения испытаний (если таковые имеются)

\paragraph{Раствор флуоресцентного красителя} % (fold)
\label{par:раствор_флуоресцентного_красителя}

% \begin{itemize}
% 	\item Карбоксифлуоресцеин (FAM);
% 	\item Карбокси-Х-родамин (ROX);
% 	\item 6-Карбоксиродамин (R6G).
% \end{itemize}


\paragraph{Карбоксифлуоресцеин (FAM)} % (fold)
\label{par:карбоксифлуоресцеин_fam_}

Характеристики:

\begin{itemize}
	\item Длина волны поглощения \(\lambda_{max} = \SI{492}{\nano\metre}\);
	\item Длина волны флуоресценции \(\lambda_{min} = \SI{520}{\nano\metre}\);
	\item Молярный коэффициент поглощения \(\varepsilon = \SI{83000}{\mole^{-1}\centi\metre^{-1}}\);
	\item Квантовый выход \(\Phi \approx\num{0.8}\).
\end{itemize}

% paragraph карбоксифлуоресцеин_fam_ (end)

\paragraph{Карбокси-Х-родамин (ROX)} % (fold)
\label{par:карбокси_х_родамин_rox_}

Характеристики:

\begin{itemize}
	\item Длина волны поглощения \(\lambda_{max} = \SI{580}{\nano\metre}\);
	\item Длина волны флуоресценции \(\lambda_{min} = \SI{605}{\nano\metre}\);
	\item Молярный коэффициент поглощения \(\varepsilon = \SI{82000}{\mole^{-1}\centi\metre^{-1}}\);
	\item Квантовый выход \(\Phi \approx\num{0.8}\).
\end{itemize}

% paragraph карбокси_х_родамин_rox_ (end)

\paragraph{6-Карбоксиродамин (R6G)} % (fold)
\label{par:6_карбоксиродамин_r6g_}
Характеристики:

\begin{itemize}
	\item Длина волны поглощения \(\lambda_{max} = \SI{524}{\nano\metre}\);
	\item Длина волны флуоресценции \(\lambda_{min} = \SI{557}{\nano\metre}\);
	\item Молярный коэффициент поглощения \(\varepsilon = \SI{108000}{\mole^{-1}\centi\metre^{-1}}\);
	\item Квантовый выход \(\Phi \approx\num{0.75}\).
\end{itemize}


% paragraph 6_карбоксиродамин_r6g_ (end)

% paragraph раствор_флуоресцентного_красителя (end)


% section материальное_обеспечение (end)
% \pagebreak
